一見到堆懶係要逢紅必反眾人皆醉既柒頭就好想笑

尤其果d 屌marvel 撚, ，果件ching識波柒
屌講真睇戲既野咁個人，你想睇咩咪睇咩loh
我睇完the green book, 好睇咪推介人睇
我未睇Shazam，都唔會阻人笑人去睇

套戲都未上，就屌哂鬼又the city is dying做乜鳩
無非都係想刷存在感，屌你老母真係無人識你，
而現實既你亦只係一件柒頭，唔通女神或者成班frd叫你同佢睇marvel 你會唔去？不過你現實可能又無朋友又無女友，唯有焗住上黎刷下，鄧你可憐咋傻仔ching識波

佢地唔係憎marvel，係憎marvel fanboys
從marvel fanboys 睇出 this world is dying

班9upper 圍威喂，跟風人屌佢又屌姐
網上博存在感，想人認同佢

兒登差唔多啦

駛乜同呢d人咁認真 笑下咪算 呢度兒登黎